有個傻仔走咗去長洲試「農場餐廳」

好似未有人開post講過

見今日得閒走咗入長洲，見有間農場餐廳就走咗上去試吓佢d水準

牛肉雜菜湯：
得個酸字，飲落去有啲沙，飲唔到肉味同雜菜嘅甜味

牛扒飯：
牛扒一般啦，但係隻醬汁撈飯好食

飯？

起牛扒下邊

個賣相好劣

睇menu同碟野同深水埗間農家意粉一樣

40蚊鴨肝 其實你預乜料丫 仲要係西餐

黃店嚟

又黑椒汁 又粟米汁....

個老細仲唔肯收手

個老細生命力仲勁過Tommy
執極都仲有錢開新鋪

呢d野而家一街都係啦
呢個老闆當年成功只係因為成左頭啖湯啫

牛肺咁

仲係個個老闆?

要欣賞喇
平價野黎講叫OK

我幾鍾意去佢D餐廳食
個價錢對得住佢俾既質素

其實幾好食幾健康
佢啲嘢有味得嚟唔咸
佢個蒜蓉汁唔係橙色汁
真係好香蒜蓉

係包裝唔好

佢仲停留左係90年代果套西餐模式 唔洗擺碟

係, 佢d野係對得住價錢, 但佢做生意果套模式真係run唔得大, 收支平衡都難

每樣野cost又高蝕住做, 又做咁多款式, d客唔夠就等於哂野

同埋佢自己落手落腳做就得, 佢對d伙記好嚴格, 什至係mean

佢D門面野雖然係差
但係你食佢D野會覺得賣呢個價會唔會執

同樣價錢好多餐廳出緊垃圾俾人食

依家香港人口味已經唔係廿年前
起碼要做到Rudy Tuesday果隻程度先叫做扒
港式扒再做得起已經冇咩可能

不過佩股有毅力既人

其實個價錢好對得住人。仲要老細係手足嚟，請學生免費食飯同比自修室佢哋。

以前葵芳嗰間 真係見佢落手落腳做企堂
食完又問你O唔OK咁
都十年前
嗰陣已經想同佢講野食OK 但係你咁做法唔得掂

食古不化
「被時代淘汰」嘅標準樣版
個老細究竟有無食過而家啲餐廳

其實佢牛扒用美國USDA prime, 美國牛嚟講已經係最高級，都係賣8 90蚊

都有可能
所有物價樓價人工返去40年前應該做得起

起碼佢既執著令到食客感受到有誠意
只係香港差到容唔落佢呢種唔肯妥協既人

而家d餐廳係要黎比人打卡，抵唔抵食其次

佢太食古不化
唔覺得世界會變

記得好耐之前長沙灣開過一間，印象係抵食，但好似唔夠半年汁左

係 一期一會咁
有得食好食

佢對客都好差

同佢駡過交

因乜事

依間新聞依幾十年聽過幾十次

條友改咗餐牌唔記得

我問佢有冇黑毛豬
佢話有
新餐牌冇咗所以問幾錢

佢駡我話我有餐牌唔睇走去問
我嬲嬲地大大聲讀餐牌

佢一手搶黎睇先記得改
然後黑曬面勁晦氣咁樣答我幾錢

又好似係
問多兩句會俾佢串

唔理賣相，味道其實match返個價，個時一星期食2、3次。 以為深水埗個間又係同一命運，點知仲做緊生意

門面唔得真係死罪
九江街果度大牌檔格賣西餐
擺盤衰過茶記
搵個米通碗裝湯
點同女去食呀
依家仲要山長水遠長洲開
不如儲一筆錢集中一間
裝修靚靚仔仔跟番以前
擺盤擺得好D
價你收貴啲唔緊要
食懷舊有得做

我去食野啫
受氣咩

仲有我要最大塊的黑毛豬
最貴個價

佢比三夠細的我
仲話重量一樣

條友根本唔識餐廳廚房應該點做
比幾貴的料都是浪費

甚至覺得佢以前睇過啲廚點整自己學

孤寒又唔出人工請廚

無人屌樓主情願食大X樂？
又block 一隻5毛P牌狗

果隻野來貨我印象中好似1kg 200幾蚊

佢12oz(340g)賣人138

價錢唔係最平
味道唔係最好
賣相零
服務零
方便零
究竟佢覺得自己憑乜做得起

真係戥佢屋企人慘
正宗老而不 駝衰家

正評比你最後果句

長洲黃店?

記得細個食農場餐廳成日漏單，啲扒又un

我試過差唔多，但佢無鬧我

牛肉骨意粉跟蒜汁
牛仔骨？

之後佢鬧佢夥記俾錯餐牌我

係咪想食牛仔骨？
見仲有貨整俾你啦

佢變臉變得好快
我反而覺得佢對客好好
佢牛扒好抵食

其實佢性價比算係咁啦，係賣相差d，好過出面有d裝修靚靚但係比垃圾你食

佢態度太差
唔會再幫襯

諗落冇堂食
專做外賣應該仲好

佢啲嘢真係幾好食

到底邊到有咁多錢俾佢不斷開餐廳？
佢d餐廳執完又執喎

屌，少年回億

入到長洲洗鬼食佢咩 大把好野食

上面有條lin
好似話有人借32萬俾佢

上水都好似有開過

長洲必食 ~ 威堡

既然冇服務 冇裝修乜鳩都冇不如全力做外賣
就咁睇D野幾抵食
一舊水以下有扒食 但食咁既平價野D人重要食家上身真心痴線

唔洗煮唔洗賺? 1kg$200
塊扒當$6x都就快50%

食過深水埗嗰間
嗌咗個紅酒汁牛扒
其實除咗擺盤唔夠出面啲扒房咁靚之外
味道幾好
個紅酒汁都唔錯 好香酒味
睇埋咁嘅價錢 用咁嘅級數嘅肉 咁嘅味道
擺盤唔靚都OK抵食啦

上水外仲有葵廣
沙士前佢好似真係叫農場
只係挨唔過沙士
但個老闆真係好小家
抵佢做唔起

有道理
除非諗住一分錢一分貨

所以佢咪係咁執我問番f&b fd 呢隻來貨290 1kg啦

如果睇完喺蘋果篇報道，了解過個老細嘅態度
根本連試嘅念頭都唔會有

以前中學係上水讀書有食過
啲伙記好撚懶唔會過黎serve你唔會周圍走望下邊度有客 淨識企定定 誇張到次次都要行過去叫佢 之後等幾分鐘先黎過隻
究竟係老細太西搞到佢地咁懶 定 佢地本身咁懶所以老細先咁西
當年係我地一個諗唔通既問題

Btw d野係幾好食既
不過當年開係大排檔個價錢定位錯哂囉
後期難食左同冇乜新鮮感就冇哂人幫襯了

屌佢開喺石湖墟街市熟食中心
中學放lunch去食
1點3落order等到1點11都未上菜
遲撚哂大到

有咩推介,之前去左兩日都唔知食乜

中學嗰時食過嗰間執咗，原來又復活
其實ok嘅，茶記心態咁去食嘅話

九江街果間係同一個老細？
門口有菜賣

個賣相比狗食咁

果個鋪位你行街都唔會過去
周圍都係車房

起定係呀?
懶音懶到打字都出事?

講咩黎

想問深水埗嗰間，個老闆係唔係都仲佢？

lm

我都想知

成篇報導好似訪問緊孔乙己咁 CLS

我屌 十足十喂狗

又平又好食得罪曬D外貌協會

打卡派係要比3倍價錢, 去D暗暗地既餐廳

一路鋸塊次等扒, 一路打卡一路叫好食

仲要比個貴價會藉VIP名捧到上天自我感覺良好

岩呀, 農場呢D位少留番比乞衣食, 去紅寶石星期二食啦, 廢事我等咁耐位呀

肯定好過大家樂大快活

咁樣開完又執 執完又開
佢好厚身家？

好似屎咁...

無睇

又捉鬼

佢沙士前話有好多間
都叫做得起

咪係 仲要一齊笑9個黃既老細

咁佢仆街都得 香港地食材價格壓唔到落餐單價兩成都幾難玩落去

長洲新店四月四日開張，沒重新裝修，仍掛着上手招牌，朋友資助了三十二萬開店。

佢開左咁多間 重有朋友資助

d租咁撚貴

係就係黃姐
上面d巴打係屌緊佢d食物賣相 服務態度唔好
仲有餐廳經營管理不善

我反而覺得香港保留舊式扒房或者西餐未曾唔係一件好事

開到週街都係連鎖同埋 ruby tuesday呢啲垃圾我寧願返屋企自己煮

舊式日本餐廳同舊式扒房都係香港特色之一

原來#14有巴打post左

堂食既賣相都咁，想像唔到外賣

佢真係要了解依家商業模式
唔想佢再玩一期一會

但佢當正自己懷才不還

做咩入左長洲既？前幾個月先係長沙灣食過
等左勁耐，因為得佢一個煮
但塊扒好好食，個汁都好正

好有日本職人嘅感覺
不過嚟到香港變固執廢老

好多年前佢上水開鋪成日食
好抵食 好似$40左右一個餐

餵狗？

職人係會將件事精益求精，但呢個老細係齋想開舖，0食物質素咁wor

上面都有人話好食既
係賣相差d

我之前都開post講過 真係好抵食

反而花園餐廳仲屹立不倒

呢檔野執撚左幾十次都未執完

6,70蚊大把選擇，擺明難食對乜撚野起價錢

係個樣差d啫

平到咁都無人食 賣貴咪盞快啲執

其實佢做得返20年前農場餐廳嘅裝修，咁都仲有機會做落去
依家佢固執已經算，個咁嘅環境，食物上碟又咁差
肯定好快又執

搵啲外賣盒有分格，應該ok

cut 粟米西芹嗰啲「伴碟」
已經簡單好多
扒 +汁 + 意粉/飯

我明白佢啲蔬菜係幾新鮮
一係額外做沙律

有名你叫連衛兵

花園餐廳唔係因為今次武漢肺炎全線執曬喇咩？

收你幾十蚊 依啲水準ok啦

根本同一個人
就係當年同名果間既老細
點解特別要入去食

首先佢要改變先

長洲我無去，深水埗個間我去咗

個位唔太難做，但佢要適應吓

唔好話做一百間，依家呢個香港做返佢高峰48都難

月租9萬 但係老世返先有嘢食 唔返就冇 點做生意
仲要而家咁嘅環境仲dum/借錢開 係咪痴線
同埋個女都幾撚慘 畢生積蓄畀晒老豆 ...
不過佢人緣都幾好 蝕極都仲有人借錢畀佢 為人應該唔錯

佢有heart既 又黃
不過做生意係咁蝕錢都唔係辦法
開善堂咩
佢要改變自己既經營方式

欣賞老闆個執著同態度
但唔欣賞佢嘅廚藝

停左一陣業啫。開番啦

當年40蚊 唔平

但求大家食得開開心心 打個和

睇完篇報道覺得老細cls
好聽就堅持難聽就固執
呢個時勢開鋪仲開到去長洲
捱得住就奇

有heart就好心畀多少少錢請人啦 下下靠自己咩
仲要年紀大

哩間嘢抵佢執

一個廢老日日想當年

好食喎
物超所值

咩賣相來嫁....
一pat野放上碟咁

真係老友有呢啲fd 三身有幸
我細細個就聽過農村個名啦

農場餐廳負碌暴發打回完形都唔肯面對現實

依間真係唔掂 我當年食過上水 深水埗
上水街市岩岩開果陣都仲好地地 有擺盤 入到口 六七十鬆D 其實真係算幾好 當年都好多人幫襯

但做起左少少 老細即刻發癲 野難食 擺盤又差即執

跟住有日去到深水埗 行過諗住試下啦 但真係搞唔掂 舊肉UN到咬唔開 食左半就走 佢問我唔好食咩

我都唔好意思答難食 話麻麻哋就算 跟住佢就話如果你唔肯咬嘅話咁一定唔好食㗎喎 依到日日都好多人幫襯 我就知佢一定再執硬

事實都係 到依排睇番蘋果個訪問就知 個老細精神真係有D問題

我以為農場餐廳係都市傳說黎

做咩唔睇和你eat 緊係食黃店啦 仲要問

農場咪黃店

長洲仲有其他黃店家嘛

好欣賞個老闆打不死精神
但始終唔肯面對自己短處, 好似成日性格問題同人唔啱牙, 一合作就問題多多, 然後執粒收場

之前去等左差唔多成個鐘先有得食
但都係味道一般般 入得口既
唔計等得耐既話 都叫正正常常

憑佢幾廿年前同一招work

但時代變左

以前成日食豬扒通粉 好好味
Respect

係呀
之前喺未知佢喺黃店
經過門口一次 諗住入去試吓
不過聞到一浸好強烈嘅味道 就卻步左啦

之後見到蘋果日報個訪問
見到九江街嗰間野
我先知以前香港有間野叫農場餐廳

難聽d講又係d廢老心態，以為自己真材實料。講質素，人地用美國安格斯牛扒三四十蚊成本，你想賺到盡用十幾蚊巴西牛扒。講實力，連基本煮功都做唔好，開幾多間咪又係拍烏蠅

想賣一塊扒就賺倍幾？真係當香港人老襯，客本身唔係多，薄利多銷做靚個招牌先係王道

堅尼地城農家係咪都係佢

人哋當年有48間分店

68蚊咁大舊扒我覺得ok喎

我欣賞佢！下次有機會入長洲一定去試下

唔講都唔知個嚿係牛扒

農場餐廳，由陳興濤及其他股東於1987年合資75萬港元創辦，首家分店設於中環威靈頓街。餐廳供應經改良的簡單西餐，標榜所有食物不含味精。餐廳主要提供套餐，價格大眾化，當中以羅宋湯及牛扒聞名。

全盛時期，農場餐廳規模擴展至48家分店，僱員達1,300人，每日營業額近20萬港元。1997年亞洲金融風暴爆發時，陳興濤以為事件很快會過去，私人擔保向銀行借貸取得一筆流動資金，以支付租金及員工薪酬，繼續經營。但一年後資金耗盡，生意無法維繼。1999年，其位於油麻地普慶廣場的分店拖欠超過100萬港元租金，被業主鷹君集團入稟高等法院申請將其清盤，並申請陳興濤個人破產。農場餐廳被法庭於2001年3月頒令清盤。[1] 其後陳興濤轉做售賣兒童書籍生意。

陳興濤在2005年獲法庭解除破產令後，計劃東山再起，重新創辦農場餐廳[3]。2008年春，他已經在上水石湖墟市政大樓街市熟食中心重新開業，店名農家意粉，亦於2008年9月在葵涌廣場開設第二間分店。[4]陳興濤表示，他與數名舊同學已決意在禁任董事限期屆滿（2009年8月）後，在灣仔鬧市開設「農家意粉」，等到餐廳賺的錢可以還清舊債時，才會重新起用以前「農場餐廳」的名字[5]。2008年起，農家意粉先後開設五間分店，因經營不善致入不敷支，六年蝕過千萬元，四間分店已先後結束營業，上水的最後一間分店，亦於2015年1月7日結束營業，陳興濤揚言半年後籌措三百萬元，再捲土重來[6]。 2015年7月，他於深水埗九江街開設「農家意粉農家妹」餐廳。

48家分店—>清盤、賣兒童書—>上水市政街市東山再起—>2015年上水最後一間分店關閉—>深水埗東山再起

佢以為自己勁所以做起左農場餐廳
其實係調轉 廢 所以做唔住

佢用美國USDA prime牛扒，比唔上和牛，但唔差㗎啦

農家係用靚扒煮

舉個例姐，道理係一樣，將唔值咁多既野賣得太貴，唔好以為美國乜乜就一定好貴，做的呢行既好清楚咩價錢，想賣幾塊扒就風山水起係一步登天

但我上次食un到仆街
反而平價薄牛扒正常

上次食覺得幾好食喎 呢個係香草汁 好食到一滴都冇淨 配意粉岩岩好
不過上次去係個女人做廚 感覺冇老闆咁闊手 已經打算再去

雖然你話好食，但一pat野咁，完全冇食慾

竟然開到去長洲

如果講個老闆既故事既話，大家可以入番依個post睇comment

咁啱search到有個冇update既blogger 2015年幫趁過深水埗分店既後感

睇完蘋果專訪後再睇blogger分享，我估blogger提及既女兒唔係老闆個女

賣相認真差,今時今日仲有呢d咁既擺盤

其實個汁還好
但係呢種「抵食」風格又要冇茶記式奶茶咖啡真係唔掂

賣相差但真係似真材實料

佢係相反wor.....佢賣嘅野係值佢個價錢, 佢放棄哂裝修 服務 包裝 所以係今時今日嘅社會做唔住

舊式扒房我眼中係森美扒房
又或者係哥登堡果種

呢個就係個問題所在

另一個問題係其他巴絲提到既成本

其實個個人9 up ,你用返追故模式你就明

哥登堡而家係咪變左垃圾
想當年中學回憶來

佢好似撐反修例

施永青係其中一個借錢俾佢嘅人，蘋果訪問有講

仲要話預咗收唔返

甜品係5粒軟糖
深水埗間農家餐廳

可以一戰
聽日去深水埗支持下先

正正經經用啫喱粉開水 加幾粒雜果都唔係好重成本架啫

細個住海濱花園食過，真係童年回憶。先唔評論佢做生意技巧同埋係唔係黃，經歷過當年幾億身家（轉換今日應該十幾億）到破產欠債都未自殺痴線，呢一點足以讓人學習。不過睇完篇報道見到佢做人嘅態度，真係真心可憐佢身邊嘅朋友同屋企人。

我都覺得佢某d位好令人佩服
但難免會令家人同朋友有壓力

兩款汁撈埋？

份量都唔細

佢深水埗果間汁左定點？

幾sad

呢間垃圾啲牛扒硬到極難切開
食果時極辛苦，好似每一啖都受緊苦咁
農家係我食過最差既餐廳
大家可以去試下，如果覺得我老點你既話

應該仲係度
我見openrice上個月仲有人寫食評

但係佢好似做唔少外賣
次次想去買外賣都要等成粒鐘
之後都廢事去食

但佢其實係靚肉當中唔靚既位
同埋處理得唔好
大佬佢切塊肉順紋

果間佢老婆睇
企理d正路d

佢食物質素只係對得住價錢
唔係真係好好食

當年農場高峰時已經用晒啲運氣，但個老細仲未肯接受現實

認真，茶餐廳仲好食過佢

個樣好似麻麻

係定喺呀？
懶音懶到打字都出事?

好既食材都要有好既賣相同環境
兩頭唔到岸，茶記咁既賣相
但又貴過茶記
其實佢間舖個定位係邊?

無
佢想以平價靚野做招徠
但佢咁既格局唔會讓人覺得佢有靚野
但對無咩錢既人黎講佢又唔算平野
有錢既唔會去佢度食
所以兩頭唔到岸

一樣讀音架wor 傻仔

高低音聲調唔同

細個屋企附近有間 成日食

從來書面都係寫"係"
無論你想講係定喺
都絕對唔會係"起"
唔洗SPIN去第2到啦 起你老母

葵芳有鋪果陣成日食, 味道唔差價錢正常
擺盤你就當茶餐廳快餐咁啦
最有印象係個老細好隨心, 對客好唔好係心情, 不過對staff 就好一般
同埋收銀放左好多九唔搭八既垃圾貨會sell 你買咁

我反而覺得佢煎得幾好食
有時去d西餐廳2-300蚊塊扒都唔夠佢$100嘅好食

fb有個comment話 記者問有咩賣點營運落去，可能老闆自己都唔知道，所以答“商業秘密”

如果老細係日本人
我諗個post 風向一定唔同

點解d評語咁兩極
有人話幾好食
有人又話好難食
係咪水準參差 睇彩數

笑死我

既然佢咁唔識做生意
佢以前係點開四十幾間鋪

去超市買食材

一係佢就汁好個環境服務
行薩莉亞路線

薩莉亞俾垃圾人食 同佢路線完全相反

佢個汁真係ok
扒話好好食我又唔覺
夜晚都成舊水一個人埋單
SSP呢個價錢
我去星河好似過

食物賣相好撚重要囉😑

百佳超值牌牛扒整畀你食

pat栗米係芻出黎

其實香港開餐廳
門面第一 價錢第二 食物係再其次
花園餐廳衰極 有個唔太差嘅環境 價錢唔算話貴
反而農場 越開越鳩cheap

一諗起薩利亞d垃圾仲有餐具

似係佢d朋友/拍檔都係有錢上左岸唔想佢變痴線，keep住課金比佢玩...

個老細其實幾有心

呢個老細而家都有人吹奏，你問返上一代人，佢最全盛嗰陣出名刻薄員工。做生意啲思想又落後，以為狂開分店等於成功，佢嗰陣唔係係咁擴張唔會輸得咁甘。

手寫幾有心

怪唔得執咁多次

有冇人食過佢以前葵涌廣場嗰間，開間餐廳擺到周圍都係貨，係度賣鍾、玩具、腰果之類⋯⋯俾錢嗰陣又送本聖經俾你，真係痴撚線，完全get唔到佢想檔生意點

笑撚死
柒一次都好平常
好似你咁柒兩次就真係少見
唔識睇聲調？

汁水

唔洗spin去第到啦
起乜撚

除左份量外無一可取，同路人都係咁話

只可以講佢真係一個有心人，太有風骨。希望大家如果咁啱去食，可以幫手提點下，令佢改善下可以追番依加個時代

見到樓上問佢係咪冇出過其他餐廳食，其實佢應該真係冇，哪有錢，唔係講緊笑。

老闆宜家仲做緊？

話說佢衰左之後 西區有個肥佬學佢開左一系列「加拿大餐廳」同「加記」，全盛時期有埋麵包舖再北上開農場。 跟住愈做愈差，地鐵一開就執笠。

推啊

懷念以前果杯啫喱

長洲黃店名單

長洲藍店名單

長洲黃色食評 第一期